福建炒飯好撚好食

乜撚都有
仲要一定冇蔥

ching平時食開屎？

福建炒飯有咩唔好
可能係你食過既冇料姐

同好，但唔係間間整得好食

大戰乾炒牛河

係呀
有D得雜豆 雞肉同蟹柳

有啲地方整得好hea
稻香算幾好食

同好

好正好難搵個有水準既師傅

土瓜灣有間好好食

邊間 講起就好想食

揚州好食d囉

細個好鍾意食 但係呢家好多無料

邊間姐

無葱是重點！

你成世人未食過呀？

屋企樓下茶記最好食，但執咗

我覺得最好係成發隆

酒樓先好食
街邊茶仔

屌 點解你連飲食台都要針9me

酒樓好貴 成80蚊起跳